屌你老母住公屋八點幾仲上嚟拉票

我唔撚想投就唔投㗎啦，㩒我門鐘

畀人㩒鐘仔呀？